如果以後都無6月9日咁大影響力既遊行，香港會輸

由六月開始，雖然我唔係勇武，同唔係企係最前線，但一直有遊行活動都會出嚟支持，希望多一個人出嚟表達訴求都好，

但由六月去到而家，開始越來越少人出嚟，
啲活動亦行動得好散，每日都有唔同嘅活動，冇一個好明確同大型既行動去比和理非一齊去表達訴求嘅。就算有都比之前嘅宣傳同埋號召力低好多，出嚟嘅人數都唔夠。

令藍絲同林鄭有藉口講我哋越來越少人支持，老屈我哋民意逆轉。所我哋一定要再搞一次推動全香港人出嚟，比國際知道我哋香港人大部份嘅訴求，要用人群嘅力量發揮影響力推動到國際。

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

推

唔想再黎大圍捕

又嚟
民意已經好清晰，唔駛再搞大遊行
風險大，收穫少

人多同和理非主場嘅時候，唔到佢話拉就拉，如果咁都拉，就令佢比國際譴責

成日輸輸輸
場紙唔批
去又去唔到
走又走唔到
點樣大遊行呀

依家就係好多中立或者冇意見嘅人就係覺得開始越來越少人行出嚟表達訴求，開始覺得破壞香港嘅只係一小撮人。

佢地鳩拉唔係第1日嘅事

次次都係咁

大遊行果日 勁多後侮post
(好多人難以撤退被拉 特別有裝備果班)
之後幾日 又開始loop想搞大遊行

最近幾次港島遊行 隨時拉左500人以上

根本無民陣帶頭+蘋果泛民取大雞+不反對通知書 3合一

50萬都已經到頂

但而家呢個狀況繼續行落去，keep住少數人出嚟，不斷比CCTVB抹黑，同分化，最後只會不斷失去支持者。

如果18區夠多人
搞18區和理非大遊行好過
(入18區不反對通知書
看下香港黑警會唔會 反對
如果佢地反對 唔行都已經係超級文宣)

加埋全港 如果 200萬
會反映就算分散都要反抗到底 又係文宣

18區都有自己遊行路線
鍾意舉美國旗就舉
要強調地區特色又得

一旦黑警突然反面 就返屋企訓覺

真係要

但大遊行 特別港島
你有留意 已經壓倒性負面

再搞 只可能試九龍
但我覺得仍然有很多人會反對

屌 百萬遊行唔係唔想搞
係搞唔到
講極都唔明

冇不反對，冇mtr係唔會搞到

yes
好多人講緊唔明

人又難聚
行又難行
散又難走

黑警亂鳩咁拉放tg殺人咁款

完左散又查車又剩

同埋政府又斷交通

上星期日已經算多人

冇需要送頭

反而要做文宣香港已經冇基本法授予嘅自由

講緊一出路已經要打
本身200萬遊行入面好多都係老人、細路
呢d人根本就出唔到呢d要大逃亡既遊行

國際譴責得把口 有撚用咩

仲遊行做咩

過咗四個月而家仲中立嗰啲一定係弱智
你自己都唔割就唔好成日expect其他人會割

認同。有機會，一定要搞一次和理非遊行，依個都係一個聚民氣的方法。但勇武派要配合。一定要主流泛民都出到來的遊行才可以